382511
7268
Chỉ mới yêu thích Chị Giang gần đây thôi mà đã bấn không tả được :) Chị viết sách quá thu hút hay những gì Chị đã trải qua quá thú vị vậy nhỉ?  Tuổi trẻ, khát khao, tự tin. Một nguồn cảm hứng mạnh mẽ cho những cuộc đời còn đang e dè ân mình không dám lên tiếng để làm chủ số phận mình. Chị không có lượng fan đông đảo như những ca sĩ nổi tiếng khác nhưng chắc chắn rằng ai dính vào rồi chẳng ra được đâu ^^ Cầm quyển sách trên tay thôi đã thích không tả được rồi
5
934255
2016-02-19 12:16:35
--------------------------
